香港人根本就唔會反抗

上星期五頒布禁蒙面法個個去要生要死
過完個周末返工嘅咪又係照返工

又話咩全民反蒙面法，全民口罩日，今日戴口罩嘅人一隻手數得哂啦，最多人反抗嘅地方竟然係各區中學

係唔係姐係同全世界人講，我地好接受呢條法例？

連最和理非嘅行動都無人做，不如直接宣布我地投降算啦。

我哋唔要口罩日，而係要每日都全民戴口罩！

如果咁簡單都做唔到，大家都唔好話要用烏克蘭黎做借鏡，唔好再話抗爭，勇武嘅亦無必要再現身，因為無人做到cover，大家做返政治冷感嘅港豬算啦

希望大家收工嗰陣都生性啲，唔好戴返口罩，大大聲話我知 香港人收皮！

香港人 可唔可以醒下

今朝搭車見到真心sad, 基本上完全無人戴口罩